神風山竹會否令南海艦隊全軍覆沒？

中國人民解放軍南部戰區海軍，又稱中國人民解放軍海軍南海艦隊，是中國人民解放軍南部戰區的海軍，是中國人民解放軍海軍的艦隊之一。機關駐地位於湛江市。（維基百科）

南海艦隊連颱風都贏畀你睇呀

香港嗰啲056
召喚中華神盾比浪打爆gif

應該一早調走哂避風啦啩

... ...